愛主耶穌我們的神

看哪，我今日將生與福、死與禍，陳明在你面前。吩咐你愛耶和華—你的神，遵行他的道，謹守他的誡命、律例、典章，使你可以存活，人數增多，耶和華—你神就必在你所要進去得為業的地上賜福與你。

香港人，加油

pray for USA. GOD BLESS USA

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告